【CityU 學生請注意】有關討論區異常活動帳號

管理團隊在最近收到部份來自香港城市大學之學生的來信，並稱無故收到來自討論區寄出的會員帳號申請確認郵件，認為學生電郵被盜用作註冊討論區會員帳號。

由於本年 11 月亦曾發生類似事件（ 詳見： ），因此在管理團隊收到查詢後即時進行調查工作，截至目前，管理團隊初步發現有關聯之帳號共 18 個，註冊日期介於 11月30日 至 12月10日 之間，大部份帳號均未有任何留言記錄，所有帳號目前已一律封鎖。我們目前仍正在繼續調查是否涉及其他帳號。

管理團隊目前已暫停所有香港城市大學之學生電郵用作申請會員帳號。在此呼籲已使用香港城市大學電郵用作註冊之會員，前往「帳號設定」設置一個安全的「後備電郵」，並可考慮開啟「雙重驗証」（ 詳見： ）以提高帳號安全性，防止當學校電郵帳號被入侵後被用作盜取討論區會員帳號。並建議學生電郵帳號避免使用入學時的預設密碼。

事實上，管理團隊一直都有執行各種措施，例如限制部份 ISP 或學生電郵域名用作註冊，或需要進一步配合証明文件才能註冊，以防止上述之問題；一經發現會員開設分身帳號亦會立即封鎖。

我們相當重視本次的事件，如各位發現其他會員有可疑活動，請立即向管理團隊舉報。

shitty u

Shitty U

Diu

Shitty

GG

真毛又有新ac屈舊會員係毛

CU SeeU

GityU

Shitty +1

樹大之後到屎大

shitty又賣港

連仔

食屎仔既ac都好偷

啲毛唔揀xg u揀shitty u開ac

Shitty賣學生資料比大陸？

好彩無用shitty email註冊

shitty U

遲d到i大

好快到都大

想知都大幾時開到account

點睇自己講左咩野架

認真，大家都小心d好，不論你係咪city email開定其他8大email開啦

俾大陸網軍hack

wow，八大都要小心

詳見：

無法顯示本主題，原因可能為：
・ 本主題不存在或已經失效
・ 你沒有權限顯示本主題

係GOOGLE起自己
一時間唔記得左點search你搵搵老鳳post

Shitty仔

我地嗌一次好冇呀
我地係 香港城市大學學生會 第4屆商學院及學部聯會幹事會 候選內閣一號 商漣 resonance !
BCDS! Yeah Yeah Yeah!
誓做一號莊 yeah yeah yeah yeah
resonance resonance we are resonance
一號莊一號莊認住一號莊 BD 相連 噢 連成一線！

今次到shitty

笑4

仆街, 唔撚係呀

bam鳩晒shitty email domain啦

發件匣➡️回覆➡️個人回覆時間➡️長撳標題 最後回覆位置 不過無買lihkg+最多睇到最近14日留言

支持

有機會係國家級攻擊 同支那學生既滲透

有咩好笑 今日城大 明日港大

正垃圾

唔該晒

又歧視city 仔

全部同我企超身

推

又話自己新三大

[野雞城大，連ac都假]

建議所有入咗u嘅開咗先就唔怕俾人開咗之後自己唔知

宜家係cc of 臥龍崗u

遲啲可能全部用office365嘅出事

其實有咩咁好笑官方講緊資料盜用嘅問題，樓上成班傻閪係度shitty shitty咁叫，成班狗黎唔識講人話？淨係識得係度吠？

城大 樹大 必須追究

垃圾shitty

發現屎大仔
屌你老母知唔知醜
仲有面上水

shitty仔發現一隻

gang gang

Hi shitty

push

反shitty第一人

或需要進一步配合証明文件才能註冊（ 詳見： ）
條LINK 404咗

走得太前

辛苦晒

推手

郭位

俾國安狗hack咗

shitty

又一間大學
遲下會唔會所有大學email都唔可以註冊

傻鳩shitty

笑

召喚IVE燈神

IVE又嬴

上次聽陶傑 佢係做節目時屌連登好話馮智將
唔係好留意係乜事
不過佢地有學識既人都係有黎連登睇下野咁

唔係掛

唔得 我嬲到要反枱

A

IVE 又係用Microsoft 365
小心變下一個

利申：用vtc email 註冊

考入去都曬學費～～

校方幾時出信告我？

咁Shitty先多蠢人會中招
btw 依排勁多phising, 唔只限於大學

唔係下話

ive燈神咁耐都未到

城大各位 打郭位 打柒佢都哂藥費

連仔好波

pccw 幾時先有得開

推推

唔出奇
shitty咁紅
分分鐘唔係賣

全世界開雙重認證